Vitrus Tennis 點解唔繼續出？

冇寫實類嘅網球Game好玩

ps4果隻有無玩過？睇片好似ok 但無online模式

Virtua tennis??

睇過
啲動作好似好鈍咁
鈍到回合制咁
Psp隻Vitrus Tennis都吸引過佢

係呀
串錯晒

邊度係寫實類呀呢隻

Virtua tennis最正係可以做訓練，育成自己嘅選手

畫風
驚有人叫我玩Mario tennis
無意冒犯Mario，不過真係唔想玩Mario tennis...

我覺得第3集最正

講真一定係2k 出個隻
爽快就sega

但兩隻ps4 都無

真係叫人玩marion tennis 算

當年玩psp嗰隻玩到上晒癮
唔知第幾集

3

係呀 最記得有兩個阿叔好撚勁

最主要sega無再出街機版新作 本身家用係移植先有得玩

第4集當年為左1000G成就衝到上全球100內

原來原因係咁

好似係兩個戴住頂金銀帽既鬍鬚阿叔

PS4果隻幾時減價 好貴

真係好玩 本身唔中意睇網球 P仔同電腦都煲過一排
果兩個呀叔 係KING 同DUKE 呀麻
佢出色在果個單機育成MODE 你又要按日程分配時間 有時掛住活動訓練又參加唔到比賽
之後排名打到第一 仲有兩個隱藏呀伯比你挑機 好大成功感
育成訓練能力D小遊戲又好玩又有新意 好想佢出落去

再加上網球game已經好少game廠會出
變化少 除非好似mario tennis玩絕招形式 每個角色都唔同先吸引到多d 非網迷玩
VT已經係真實中既超級系先比較多人玩 再加上佢d mini games有創意